阿詩Tommy上街反惡法

阿詩Tommy上街反惡法

何韻詩昨日貼在灣仔撐傘的相片，又表示為港人加油。互聯網圖片

阮民安（Tommy）昨日走到銅鑼灣參與網民發起「10.6反緊急法大遊行」，對於網絡有片段指前晚大埔有父母帶住小朋友在街上踏單車，遭警員指他們三人非法集結，Tommy炮轟這個極權是不可理喻，昨日身穿黑衣和戴上口罩的他說：「太太話遇着屋企人唔舒服而要戴口罩，到時點呢？係咪連街都唔可以落呢？」提到有持槍的警員在醫院欲拘捕涉嫌參與非法集會的人士，Tommy大罵警方「冇人性」。

Tommy參與遊行，大罵警方「冇人性」。

至於何韻詩昨也有在社交網貼戴口罩在灣仔撐傘相片，阿詩留言：「我們仍然未得勝，還在革命，頑強爭取太平。#香港人加油#反惡法」。另外，港台《頭條新聞》節目主持曾志豪亦貼出戴口罩相，並留言揶揄港府「咁係咪拉硬？」

採訪：馬建華
攝影：馮嘉銘

上一則
上一則
康子妮閒逛忙撳電話

下一則
下一則
項明生被鬧牆頭草表忠

題外話
幾次見tommy仔都係大長褸,hoodie咁出黎行
其實熱唔熱講緊係3x度